［擺明政治審查］柒婆：公務員行為、網上言論 令政府對佢有負面睇法 就‘大條道理’炒得

行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，若公務員的行為，甚至在個人網站上的言論，令政府對他產生負面的看法，政府是有大條道理不錄用。

林鄭月娥強調，一直對公務員的行為和操守有很高要求，形容政府作為僱主，要在試用期觀察公務員各方面是否達到要求，強調並非未審先判，而是僱傭之間的事。

大條道理？

邊條法例容許以網上政見決定請唔請？

幹部化
HK = China = Same system

香港市民出席記者前表示，若政府各部門的行為，甚至在個人網站上的言論，令市民對牠們產生負面的看法，香港市民是有大條道理不錄用。

香港市民強調，一直對政府和公務員的行為和操守有很高要求，形容香港市民作為僱主，要在試用任期觀察政府和公務員各方面是否達到要求，強調並非未審先判，而是僱傭之間的事。

有本事叫晒現有公務員宣誓效忠，攪到十幾萬人冇移民機會，睇吓重有幾多人效忠

咪十幾萬效忠

除咗新公會嗰班，有幾多真係有guts

被人制裁自然豁出去 都無得返轉頭

好有保留

首先大把收成期公務員會提早退休，因為影響自己移民大計，尤其係英國大開BＮＯ大門。
跟住新入職AＯ，點會同你賣命，攪到自己一世做隻大灣狗。
其他有料既有家室，都跟住走人，為乜要斷自己後路。

再去盡啲，外國政府見你宣誓效忠共產黨，會唔會俾人境，已經係一個問題。

先前見個公務員局長要人宣誓，真係得啖笑。由最初所有公務員要宣誓，後來只要求新入職，到最後件事應該會不了了之

大條道理？

邊條法例容許以網上政見決定請唔請？

咪又係個幾句:唔好政治化,違反基本法,俾西方洗腦,一小撮反華勢力,合法合理,依法辦事,唔會影響言論自由

公墓完好黃

究竟洗唔洗宣誓

政府作為僱主

市民唔交稅唔知林鄭有冇糧出

我支持公務員合約寫明一定要支持特狗
爹親娘親都不及特狗親
再加入職前宣誓

基本法腐乳

新入同升級應該要

好似冇咗件事咁 新聞完全冇提到
之前吹到現職紀律部隊都要

你都係公務員咋臭雞
政府係由人民組成呀
而家我哋人民對你有負面睇法呀

我諗新工會同埋pro雞嗰班會跳船嘅
ACO/2A3O嗰班應該會忠誠勇毅落去嘅

公務員為人民服務
唔係為政府服務

昏君極權

應有嘅正確思想：
若公務員的行為，甚至在個人網站上的言論，令政府人民對他產生負面的看法，政府是有大條道理不錄用。

林鄭應大條道理炒左自己

你都係公務員咋垃圾

公務員顧主係納稅人呀，cls思想好撚噁心呢條臭閪

狗唔係公暴員？

以言入罪了

死柒婆你痾狗屎就好大條